想學好英文, 諗住為去外國打工作準備

小弟97年出世老豆老母有幫我申請BNO, 英國似乎會比BNO工作簽證, 打算做幾年野睇下有冇機會攞BC。不過細過返學睇到英文就頭暈, 一直冇落心機去學, 英文水平都幾差下。依家國安法殺到埋嚟, 我自己比較悲觀, 覺得香港應該玩完, 所以想惡補返啲英文。

自己有諗過用持續進修基金去讀, 不過唔知揀邊間學英文好。所以想睇下大家有咩意見。

我知有人一定講去到嗰度做野慢慢就識講, 不過都想打好個底, 無謂去到嗰度雞同鴨講。

China Town

想融入當地社會, 唔想圍爐。China Town怕自己一放工就講中文

最後都係圍爐